(跟風潮)仲有一星期就HALLOWEEN，到底邊個傻鳩藝人會扮JOKER？

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]